心情好差 有冇電影/片可以令人開心返

因為屋企 感情搞到心情好差
本身追緊巨人但好似越睇越sad
有冇電影介紹 等我可以開心返下
當係逃離下個世界

暖男爸爸

暖男爸爸播無賴嗰度喊死我

笑住先

小偷家族 喊完舒服啲

笑左出聲好返啲

the terminal

Forrest Gump

有冇人鍾意睇the office
睇返Michael 好開心

begin again

識睇office咁有品味 唔洗人介紹啦

Btw.. 睇 parks & recreation

最鍾意Date Mike

鬆弛熊

頭d

小小夜曲

Secret life of Walter Mitty

唔係fans
但睇BTS d on9片幾好笑
可以逃避下現實

盲流感 Blindness
活埋 Buried

friends

痴線佬都好慘

係癲到好尷尬

咩嚟

我妹日日夜夜播BTS 但我都仲係認唔到啲人

Mr bean